當選既旺角同九龍區議員，唔該幫手量度當區[二噁英]含量

依個希望你地會排係第一位去做
用sample 做比較， 有放催淚彈地方同無放既分別
煲大件事

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推

仲有嚴查選舉舞弊

一定要check下嚴唔嚴重，而家唔敢去旺角

如果度到嚴重就直接屌鳩港共，度到有但唔嚴重就泛民自發安排洗街，度唔到(應該唔會)就公開宣佈大家可安心旺角消費

公關一定要做好，唔係你做幾多嘢都冇用

係。。。唔好鬆懈

好重要，而家都驚去mk

推推